我宣佈巨乳人妻係偽毒

唔撚見人嘅！

係屋企睇劇睇戲，早啲訓
聽日又係冇野做唔洗返工返學
是日晚餐呀屌你老母

咁豐富

唔好意思，我見到佢啦
但佢開post 話自己係朗豪坊，而家算點先

好食呀屌

Ok

同條仔去扑嘢啦

Really?

好撚可恥 平時扮毒撚

癲巴有咩搞作

sor, 啱啱睇完電影，係屋企睇左套叫怦然心跳，溫情小品黎，幾好睇

係咪鬼妹同鬼仔

正

係，你睇過？

係
以前有fd介紹過
雖然已經唔記得晒講咩